吉野家打邊爐好撚好食

認真，吉仔邊爐真係好撚好食
特別係個濃湯，正到hihi 。

食吉仔唔能叫？

祝你食到胃癌，體重急減

叫左反仔叫你

你係員工？

您咁撚陰毒？樓主做錯咩？

我同反仔反左面

下午飯嚟

可以考慮下比我隻狗食

我永遠都係企你嗰邊。

張相2017年

拉。

不了, 拉

難食，拉

你點食的

吉野家D野真心唔錯
我屋企養果幾隻狗食到勁開心
特別係個濃湯,正到hihi

我永遠撐反。

佢之前貼您撚ㄇ
冬
一

你車巠度？除左我冇人日月

張相幾多年前？

你似重度 我明